傳曾志偉上任即煞停《聲夢傳奇》 監製：都係等公司安排

無綫電視（TVB）早前宣布復辦歌唱選秀比賽，取名《聲夢傳奇》並從世界各地挑選出15名平均年齡17歲的參賽者參加。今年一月頭更已播出第一集《聲夢傳奇》，坊間反應雖然呈兩極，但話題性十足，14歲的鍾柔美和15歲的炎明熹等多位成員更率先跑出。

經過半年的準備工作，正當15位成員日夜苦練唱功、跳舞之際，日前（18/02）曾志偉正式出任副總經理 （綜藝、音樂製作及節目）之時，就傳出《聲夢傳奇》被煞停的消息。有指前幾日節目已經傳出「需要暫緩」的消息，今天更傳節目直接被取消。《聲夢傳奇》是由前無綫助理總經理（非戲劇製作）余詠珊及她老公兼前星夢娛樂CEO何哲圖聯手製作，現今余詠珊的職銜已改為助理總經理 （業務發展）而何哲圖則已離任有關職務。

《聲夢傳奇》監製之一的姜彥愷日前（18/02）下午接受《香港01》電話訪問，說：「暫時都未清楚，因為我而家放緊假，要星期一返到公司先知。（會唔會擔心節目被取消？）唔會擔心，都係等公司安排，取消機會唔大，暫時都未收到消息。」

唔洗睇TVB 啲劇啦，睇佢地玩逆權都已經夠好睇，仲好睇過溏心風暴。邊有諗過當年做傻仔拍下戲今時今日可以掌控咁大嘅權

15個都咁西
打和啦
super！

無得孌童了

超級無敵唱歌仔！

見到個短齊蔭女已經唔撚想睇

希望真係有競爭才有進步

改朝換代
結果咪又係埋堆遊戲
只係班人唔同左之嘛
埋唔到唯有食屎等運到

曾志偉唱歌都唔係佢果行，呢d歌唱真人騷梗係cut得就cut，變晒做綜藝節目就啱晒佢啦！

以前巨星幫個11歲妹妹xx彤好慘
大家都未成年

袁花不倒

收視不保

有人性嘅就唔會睇

夠疆請mirror error上流行經典50年嘅我就贊成唔取消啦

進步極都係紅台喎⋯⋯

你會唔會叫中聯辦進步

叫魚永生表現少林功夫唱歌跳舞

好事,之前條大陸妹有口音強姦咗王菲首歌,勁撚難聽

你講到曾志偉好廢咁
假假地都影帝

曾志偉唱親歌都hit 過原作者

同埋真係搵到d 有創意既人番黎

一個林敏聰都屈哂成堆人機啦

星夢末日
苦面淫娃
闊面長腿
鄉音北姑
比比鳥頭
喜愛淫腳
削骨還父
全部bye

例如？

執撚咗個台算鳩數啦

2021仲林敏聰…回左塘好耐
同埋依家都冇人鐘意睇佢哋班老屎忽恰鳩人

最慘 係 林敏聰都仲係屈緊機
未有人好似佢轉得咁快

叫佢扮米奇老鼠唱歌分分鐘高收視

酒杯敲鋼琴
熱烈的蕃茄

廢老咪上連登啦

連登仔真係好笑

人地曾志偉無論出身，到佢踢波
然後出黎做綜藝，之後拍戲，全部都係最top果班

就算人地係馬圈賭馬都好出名3串7刀仔鋸大樹收過千萬，笑？

新藝城7怪，甜蜜蜜，雙城故事，識演識度，又肯提攜後輩，論演藝界實力地位都真係top嘅

人面、財力、地位、專業都係業界最 Top .....
差極都叫上過高位，而魚生兩公婆只係出哉整死電視台

搵埋鄧小強出嚟唱歌，到時大把藍屍睇啦

成班g那仔女，唱歌講野有鄉音，抵死

幫錢國偉出氣

當參賽者condom

星爺做幕前夠top啦
一轉崗位就出晒事
每個人有佢適合嘅位置

暫時我唔覺得矮人啱做而家呢個位
一上任就弄權，同搞風搞雨要人即日出show

矮仔只啱幕前

叫得聲/星夢就梗係收皮啦

圍爐影帝
人唔笑狗都吠

想睇曾志偉唱酒杯敲你個頭live

發現好多人唔知矮仔做咩出身 就算佢老左out 左少少, 仲有成班幫佢度橋諗計, 你估真係佢做晒咩, 佢拍板架咋

真係好無知

幕前都不了

不過坦白講 睇到佢哋腥風血雨都幾過癮
花生照食 但唔好睇tvb就得
呢壇嘢兩邊都係狗不過我就想睇兩公婆仆街好耐

太遲
Viu搞得好成功

就算hold住再搞一個類似全民造星都冇用
Tvb個根本問題一日唔改一日唔會成功
注定走下坡

連登係咁，完全唔知當年佢地同最佳拍檔個班底點搞旺香港電影

證明曾志偉唔鐘意幻幻

冇錯

助理總經理 高級啲定 高佬副總經理

一路冇留意TVB 仲要果D乜野人事野
今日睇一睇 想知係咪即係個何哲圖自己開節目，
之後自己開公司簽藝人，再搵番自己D人上自己個節目?
同埋佢老婆開D綜藝又係叫佢老公D藝人上?
咁咪賺撚到盡?

憎還憎丫大佬, 9up 都了解下先
利申: 憎佢, 但唔會話佢廢lor

幾十年前，過哂氣啦

大把人幫佢度啦, 佢得撚閒度橋咩家下
訓住傾就有佢訓

矮黎講佢都係最top

今年一月頭更已播出第一集《聲夢傳奇》，坊間反應雖然呈兩極，但話題性十足

完全無聽人講過

乜鳩黎 韓團？

你都on9
講到成個8、90年代電影圈靠佢一個人咁
時勢做英雄 但好明顯佢哋同汪阿姐班老屎窟一樣
自己名成利就 但就後繼無人 仲起度流行經典打飛機

當年當年 當年689都屌64呀
又係政府工 發展香港功不可沒啦？
要吹就吹依家既新幕前同幕後
吹個紅到發黑既牆頭草

點解憎？

其實冇人care
Cctvb已經無討論價值可言

原來有播過架

早幾年佢唔收錢定超平價幫手拍一念無明 就係為左支持低成本香港電影 真係有心既

做人唔好咁井底之蛙啦連衛兵，無人吹捧過佢，只係你自己想永遠睇到同一樣既野

余詠珊及她老公兼前星夢娛樂CEO何哲圖聯手製作

實係做返獎門人之類，夾硬推一斑唔紅後生女，再安個名叫佢做歌手/明星。

VIU都炒炒地車。

TVB無搞笑 綜藝幾年了，斑人都唔玩得。

咁多女 不如搞成人節目播殺出血路

佢果班咪又係明星足球隊
可能會堆倒星級版既流行金曲五十年既
不過佢播Eason 同四大天王我都唔會睇囉

明明曾志偉一直身體力行支持香港電影界嘅新人，有咩好反

行番舊路啫

進步又點, 你會睇cvtvb?

叫你比論點嚟呀柒頭
一句井底之蛙就叫駁左
真係唔知邊個先係井底蛙

d 15歲妹妹點算要出黎做

Feel到tvb急到瀨晒屎
不斷搵方法救亡
成日講到自己啲節目咁有話題性，劇集收視又咁撚高驚閪咩

係咪tvb 史上最快腰斬既節目?播得一集

一定要搞番獎門人先有人睇
Super!

要不停幫自己賣廣告幾咁收得，幾咁成功。同當年亞洲狂吹同 CCTVB 五五開一樣，死前盡力爭扎

Lm

淨係cctvb個牌頭都夠趕客啦
成班打手仲起度圍爐講咩電影圈貢獻
王晶都順便吹奏埋啦垃圾PR
矮仔份人係點關我撚事咩？
不過藍潔瑛單野足夠佢人格破產囉
Cctvb日後點發展都只能步亞視後塵
香港唔會因為你cctvb曾經輝煌過
就攬住你冇左你唔得

你知唔知米奇老味背景係咩，佢唔係普通藝人嚟架on9

原來何哲圖係tvb高層老公

矮仔好似踢波出生 之後係龍虎武師演員 同導演？

啲女賣完身比肥圖再比人cut左個節目
直接被foul冇得出道 都算黑仔
cut左佢都岩㗎啦 再播落去都只會係有對比有痛苦

2021重想搞掌門人 算啦不如

整係同4大合作返都大把野玩

好柒

一朝天子一朝臣

如果bet365可以賭就好

呢幾年彈起的有線邦同星夢應該係咁先

有次係k11見過佢兩公婆 三十幾度帶頸巾

俾你快左

講到尾高層比嘅都係人脈

無線用佢主要係因為佢喺兩岸四地嘅網絡

你講果堆係
唯一做主持都幾廢唔識執生 你可以睇下關心妍攞錯獎果陣佢啞左
重有其他例子一時例唔晒

得罪講句其實王菲出道都好重口音

無錯，佢有的係「人脈」，亦係世界上最難得又寶貴的野，唔係果種「你見過Steve Jobs?我見過」那種懶熟
現在比埋實權佢，所有野都齊，無佢做唔到的野，衰左無得賴

佢老竇係四大探長頭馬 曾咩喳
呂樂出事先走佬去台灣

拍四大探長嗰時eason就係扮佢

我都以為佢淨係吳弱雞個仔嘅真正老逗咁簡單

Foul得公仔麵走
冇咩冇可能

利申：點都唔睇CCTVB

矮仔都頂唔順嗰班腥港巧聲陰

淨係記得套嘢有個好似弱智仔

CLS
原諒tvb系列

佢坐緊當年志雲大師個位？定係仲高級

呢個節目啲未成年女參賽者全部都係惡頂港女格
一係末期中二癌，一係好假嘅細路女

高級好多

綜藝咪又係大電視估歌仔食壽司加啲罐頭笑聲loop廿年

真係弄權果班係宜家冇料扮四條果堆
日日播劇真係好撚癲
六日拍番多啲綜藝
不過收鳩個妖音經典50年皮會好啲

不如裝啲隱蔽CCTV
裝落老細房/廁所/更衣室
電視24小時直播
無本生利呀

冇用嫁pop子

歌手唔得點搞都冇用

音樂學院果d真係要讀書

唔通波大就唱到高音咩

仲有佢同馬時亨係親戚關係

爆足一周都播左四集先停

希望對家文宣機器進步

當日見到有d人話好好聽
心諗邊撚到好聽....

你係代入曾志偉講野定係堅唔識呀
如果係後者 身為香港人咁都唔識要檢討下...

班tvb護主犬肉酸到

佢由零唸個獎門人出黎唔易架師傅 有幾個藝人真係可以完全跟隨時代步伐年年變新
舊時張學友啲震音而家都俾人覺得過氣唱法啦

演藝實力係top無庸置疑
但係做管理層、做生意係兩回事
睇東方魅力就知

起碼佢冇譚伯舐共舐得咁樣衰

人地返左新工唔係好耐已經俾連登仔睇死

幫星夢歌手拍av我就支持tvb

原本搞個節目3月出街嚟硬撼viu 12月嘅節目都夠on9

而家班參賽者陰9公

香港電影金像獎已經係香港所有界別入面，最有認受性同公信力嘅獎項...
呢個獎嘅影帝都叫圍爐
咁香港有咩獎唔係圍爐...

曾志偉幫tvb 撥亂反正， 俾tvb 又逃過一劫

曾志偉監過好多片
唔止做幕前架, 其實佢幕後都勁
不過行政就唔知啦
但坐得呢個位, 都係講輩份同人脈
呢樣野, 我諗成個香港娛樂圈, 唔計岑生之後就到志偉

先唔理決定好唔好, 咁腰斬法真係好撚柒, 仲係比賽節目同突然裁員有乜分別

之後全民造星4會見返呢班人

個個以為佢係普通藝人
連登肯定好多00後
頭個留言仲要勁多正評
米奇老味係一早有錢又有背景到唔想做tvb高層咁多麻煩野上身先到而家tvb收撚哂皮先比人求佢出山幫手
非吹奏，因為佢家族同黑、狗關係密不可分

以後變晒水著鹽濕綜藝節目

及早夢醒啦
呢啲節目唔係真係用嚟捧參賽者
Mirror初初都係撞出嚟架咋

Never forget, never forgive

依家就話真係有浸圍爐味
當年佢攞個陣都叫圍爐

呢啲比賽都係大家互相利用㗎啫
Mirror算成功
起碼你見Viu係認真捧唔係個節目完咗就鳩鳩吓咁

太多兒登仔
雖然佢係仆街但係有一定實力嘅
不過佢返嚟救唔救到就另一回事

地下黨員書記，睇哂呻吟部

係咪拍先

前幾年頒獎俾十年個陣係咪都算圍爐?

原來已經播咗仲話題十足

依度冇人識佢咪正正代表佢過哂氣、舊電池

八九十年代電影圈同黑社會關係千絲萬縷
佢撈得咁掂 同佢背景加識做人好大關係

就算唔知佢背景
睇佢早幾年同我余詠珊反面都冇人敢講嘢就知佢上咗神枱

再利申：我撐藍潔瑛

不如打和啦 super

勁鬼咩
蕭生就真係勁 幫亞洲打殘無線
編劇少d知識都唔掂

曾生搞娛樂節目就叻
而家呢個年代娛樂節目邊得呀
連大陸d節目都要有比賽元素

TVB 提前執咗佢係最好嘅選擇

咁你又啱 CCTVB真係舊時代回憶
但係過氣唔代表佢嘅過去唔存在

英雄所見略同

想睇

影帝一定係好管理層？
醫生一定識整水喉? 9唔搭8

一上任就弄權咪代表佢識玩

做翻 爆足一周，等左好多年

獎項不嬲小圈子

連美國奧斯卡果陣lalaland都話輸得唔抵

近年更多爭議獎項

獎項只係一個主辦機構搞

唔洗太認真喎

蕭生就拎過獎啦

如果同一套電影

省港奇兵講64

而家播唔播得出都成問題啦

係咪又代表唔值得拎獎呢？

政治友情>評判啦

只係一個主辦機構搞既活動

有冇公信力咪又係睇網民

回魂夜當年就冇獎啦

陳志雲高級D呀嘛...
應該等於而家李寶安個位 高過曾志偉一級

曾志偉淨係管音樂綜藝 同埋管藝人嘅樂易玲、管戲劇嘅曾勵珍同級

收撚皮啦你條柒頭自己鍾意就代表係公信力？

仲有, 如果有知識就寫到故仔
19才子就做左大編劇啦

老蕭寫過D咩故仔咁巴閉啊

佢地每晚都強姦緊啲經典歌

我想知當年網民對回魂夜有咩評價喎

發覺呢個post 好多人吹奏矮仔
人哋啱啱先坐正, 乜成績都未出嚟, 乜廣告商有多咗?

深藍,黑警飯局呢D已經冇得原諒

19才子係咪咁勁一直都有人懷疑嫁喎唔係19個名點來

你假膠定真心呀 電影咪
跛豪 唐伯虎 鹿鼎記

電視咪天蠶變 大地恩情 太極張三豐

你估蕭生真係靠燈搵食咩

後生佢好努力做野 老左先玩膠

但都keep住睇書

垃圾片囉

抄日本叫由零開始？

連登仔見到mirror error上就會話佢地染藍

去一次時代冰室都知佢拍啲咩啦

苦面淫娃正喎

我唔係話老蕭唔勁
只係我唔覺得佢去到神級姐
唐伯虎 鹿鼎記 佢應該係監制
同埋佢多編古裝武俠, 而家黎講算係過左氣
電視劇就唔好計啦, 幾十個編劇一人寫半集都唔可以講係編劇

我想講既係勁劇劇單止係講學識
編劇同寫小說唔同
編劇要考慮既唔止劇情質素, 仲有好多野要夾

早前睇過呢班細路真係幾唱得
可惜

差唔多咁上下
但本身係何哲圖開公司幫cctvb寫歌 /簽歌手
後尾變成佢兩公婆直接入埋cctvb個高層做

而佢老婆負責曬綜藝
姐係節目出咩人佢老婆話曬事
（張開閪望 > 陳貝兒 / 區x權 & 後生仔傾吓計 >6號）
星夢個堆人都係同理
綜藝個d力捧 劇集主題曲就由星夢幫唱曬
所以點解cctvb來來去去都係個堆人
因為個堆偽人拍曬馬房

樂易玲、曾勵珍係助理總經理，低曾志偉一級。管戲劇既副總經理杜之克先係同曾志偉同級。不過樂易玲藝人管理嗰邊好似無副總經理，加上佢身兼邵氏董事總經理，綜合嚟講，可能算同曾志偉同級或者低半級。

嘩屌你咁都講得出咁佢都係奶共呀

直播開會權鬥好睇d

差啲唔記得！
多謝手足提醒！

電視節目話曾志偉開會度橋會瞓覺，但係聽到晒咁多人講野，然後突然回話。如果拍到同余詠珊馬房開會都幾過癮。

余詠珊惡極咪又係cctvb入面
真係出娛樂圈搵邊個理佢

其實佢講啲 gag 好X out又煩膠, 根本就笑唔出....
啲新人礙於佢係前輩，先畀面佢咋嘛……

我唔覺得志矮有能力解決個問題

唐伯虎 鹿鼎記佢有份編 咁多年都仲有人記得點會唔勁
跛豪不知幾好睇

只不過佢咁黃 娛樂圈邊個敢提佢好多都割左席啦
麥當雄就勁啦 一講政治咪又係全部割左

樂易玲影響力應該冇10幾年前咁大
佢d契仔走曬咁滯

2021 年就成日玩d食字爛gag
再唔係就用輩份蝦人
睇親都好撚尷尬

幾十年後 d人咪又係記得唐伯虎多過咩狂舞派 拆彈專家 無間道

經典就係經典 膠化得好緊要

TVB點搞都死, 但睇住班濫權高層仆街好爽.

扮咩，viu果班人上電視都係搞綜藝，係電視節目播唱歌根本就係浪費資源

樂易玲以前好似係跟蕭生做野
蕭生咁黃佢反而入tvb

你睇小香港頭號黑社會大佬？

果堆獎你有份投票?

有幾多人有份參與投票?

有咩公信力可言?

專業影評人? 佢覺得有深度做得好就代表個個人都係咁諗?

咁唔係圍爐又係乜野?

支持大內鬥

曾志偉都俾人話廢

星夢傳奇上次做一集試水溫就冇做。。。

同香港小姐一樣邊個拎左冠都冇人理個主辦機構冇晒人信

即係gem都冇返來拎唱歌d獎唔通又廢咩

矮仔肯打電話幫手找人上節目已經差好遠
啲橋佢肯比下面啲後生搞 可能已經差好遠

前面認同
起碼叫到啲人返嚟做嘉賓囉
但係後面……
唔覺得佢會放畀下面後生去搞

全民造星好睇過呢個

我見到佢諗起 方艙醫院真神奇

無計，而家班兒登仔分分鐘出世果陣已經係佢做獎門人後期，個個淨係知佢係過氣老屎忽

其實好多公司都係咁，新人事新作風
冇理由覺得上手嘅決定唔ok，都要接手做埋落去
反正先出得一集，cut左佢都唔係好傷，或者冇人會記得

我哋而家係講緊娛樂定政治？

想當年奮鬥房帶起成個香港電影
因為佢藍到黑就推返佢所有

如果真係咁堅 係咪六叔果陣應該要做到管理層

下 佢假音超勁喎

講起關家姐 得催建邦一個執生

最慘係就算搞咩《星夢》，d人都唔係公開招募，唔撚知邊度黎，夾硬棒佢哋然後就：‘拿！星呀！快d鍾意啦’ 咁樣
好TVB style

寧願花時間睇多幾次全民造星1都唔會睇呢個節目

點解唔係tvb染黃

成個台都停撚埋佢啦

佢都算好肯去提攜後輩

佢以家主力做邵氏

唔鍾意佢同傻強咁老友

點都好, 有d 8掛news 睇tvb 點鬥其實好開心
不過tvb 點都唔會再睇
話知你邊位做大粒

呢層係
但係而家cctvb個方針係擁抱大灣區呀嘛
有冇空間畀後輩搞先

蝗飛咪又係支那人
依家微博抖陰狂奶

根本星夢班人就係垃圾
我諗米奇都睇唔順眼好耐

完全唔知有做過

依家好似做左17主播

家燕姐：辣辣辣辣辣着

認真講 香港綜藝落後人地20年 佢都有責任
唔會覺得佢冇料嘅 但係喺20前lor
衣家佢out左啦
睇佢想cut星夢就知
星夢雖然做得衰
但點都係競選真人騷
即係全世界都做緊既野
返去做奬門人？ out到唔知去邊

其實人地有做導演

人地交咩朋友都要你管

仲有Yumiko 甩褲事件

係 果個時候好似得家燕媽媽講野

最柒肯定係唔知邊年港姐，狄娜串鳩佢同荷蘭叻

冇事冇事冇事

邊撚個嚟

玩食字 都好過扮女人⋯ 個三件福祿壽

新界梅西=New God 美斯?
屌你老母影衰晒美斯

其實關我撚事
我都唔睇tvb

有冇諗過本來揸莊個班先係弄權

咪就係話大灣區好大發展空間，叫後輩做啲節目迎合大灣區市場。

屌

頭號?之前佢講錯嘢比獸成搵人打到佢豬頭咁啦。

果班垃圾點同全民造星果D比

一集就收皮，勁過輪流轉

On9當有趣 成撚日chok住把唔鹹唔啖既口音講野以為好好笑 講野又冇黎正經

再一次証明出黎做野人脈重要過表現！
你識得人多一下就可以升到最頂層，我哋依d見到老細就掉頭就應該成世都唔會點升

拍tvb風雲

殺殺殺殺殺死我的家燕ちゃん

唔睇呢個POST都唔知

快過爆足一週

上年都仲話ok
今年造星捧起咗mischa同許廷鏗
sony同華納點都要俾番面viutv

Hana

垃圾同垃圾比 有鬼分別咩

睇黎清係知情人事

我笑都要你條傻閪批准

呢個post啲cctvb打手好乞兒收咗幾錢

換個角度
個監製冇花姐咁有咁多互動
再講TVB唔會比山下見呢d moment出街
甚至參賽者表達自己政治立場都唔會比啦

你睇下李綺雯,林泳淘呢d直接走
輕則好似林秀怡咁直接放落雪櫃

講真比邊個搞都冇用
TVB就係tvb
玩完就係玩完

一講TVB點廢就勁多打手
至矮勁又點?
CCTVB個牌頭已經臭晒朵啦
識得飛都冇人想睇

Joker2 之決戰TVB

難道如果佢紅得起做到明星就唔係返工?
返工唔代表唔係追逐緊夢想

除非viutv好似無綫當年咁玩封殺啫，唔係既話，多個電視台上對唱片公司嚟講都吸引。

公開㗎

請易烊 skr 李榮浩老師來就救得番
不過一定天價啦

咁講法...諾貝爾獎都無公眾投票 係咪又係圍爐？
當然金像獎比起諾貝爾獎認受性差得遠 但未至於完全無認受性同公信力 未至於「人唔笑狗都吠」

當廣告商d marketing on9
扼師奶就得

獎門人·再出發

有冇諗過年新年流流突然急call人要即日開show
然後又要全台人返工
然後又要某啲人唔駛出

都係弄權，仲要係無定向失心瘋果種

你都識講
個班底，唔係佢一個做晒

同埋你新官上任，要班職員新年流流突然返廠開工
你試吓去上班台開post?一定俾全世界屌到上天花板

比比鳥頭: 屌你老母呀 我岩岩先落重注奶又踢我酒

所以我上面話佢啱做幕前
我無話過佢唔啱幕前，我淨係話佢唔啱幕後

邊有人新年call全部人即日返工？
你將心比己都覺得唔對路啦

SOR，真係唔識
我仲停留緊 單春古巨基容祖兒TWINS嗰個年代

真成堆以前有線人
個陣余詠珊一入去
死捧黃翠如
由個陣開始就想熄電視

似落下馬威多過真搞show 喎

個個人都飲醉酒屌佢老母啦

空群而出
都係既俾人笑左cctvb打手咁多年
梗係對換高層有期望

屎換左屎都要話而家果舊有希望

瞓撚醒未

搵黃翠如同洪永城拍劇真係
明明佢兩個係綜藝才料, 偏偏係咁搵佢地開戲

都唔知勁乜
我舉個例
當年黃百鳴、麥加之類電影風行東亞區
有冇料？做笑片有冇計？有冇人脈？
但out撚左呀麻
你叫佢做返開心字典同林敏聰改歌咩
冇人睇架喇

最最最緊要一點係
cctvb唔止係唔好睇咁簡單
係紅資滲透
已經變成左一個國家維穩機器
新聞部、東張西望、抹黑、fake news
米奇本身成班都係撐警垃圾
加個支那藍度大陸橋
咁都可以吹奏

講真上面見班打手不斷強調米奇cv就覺得好免強

黃翠如完全唔識講野
明明以前地平線上好好睇
而家係拍洪永城叫做有火花d
之前同do姐農夫去旅行佢好似外人咁

黃翠如同do姐農夫一齊去旅行，完全係一個淨係識傻笑嘅花瓶

無知仲要咁大聲
我50歲既阿媽睇開TVB都識MIRROR啦

係咪花瓶我有D保留

家燕媽媽唔係忍唔住笑咩

冇留意開
到底點解無啦啦大換血？

連而家香港電視興緊乜生態係點都扮唔知
仲係度高談闊論
真係服左班打手

因為冇人睇

一講起爆足一周我又好掛住查小欣

當然係
但你想唔想為咗咁，由屋企趕返公司？
可能最低層果批可以等team lead指示先
但中層，特別係度橋果批，
佢咁叫到點可以唔返一返去
同埋諗定如果真係做show要做乜，急call藝人etc

你諗下班職員嘅感受？

咁邊個叫佢年三十先叫全世界返工

當全世界圍住佢轉……你試下你自己年三十俾人叫你年初一返工睇你屌唔屌

屌，原來咁多人仲睇緊tvb

Cctvb班死賤種維穩狗咁撚慘呀？

純粹要刁難公仔麵兩公婆姐
做live show，除咗地莊主持
最大資源成本就人力
因為無「歌星」，所以公仔麵一定要出夢遺
山地魚又要出自己友藝員撐場
新年流流跣佢一鑊
唔好著眼咩年三十叫人開工之流啦

viu係專出參賽者啲柒嘢炒起個議題先
之後多人睇再認真做
tvb只係sell正能量

咁咪即係你問題囉
你唔係為串係真係無知嘅話就自己google啦

目的唔係佢玩唔玩Ｌ猿
純粹食吓花生
睇人地仆街
然後幾年後又到自己仆街
呢種快感只有過來人最享受

唔計人品，佢同佢個仔係電影圈都算有前瞻既人

明明又話85%年青人都睇
點解咁好成績都要換人

連你講緊邊個都唔知

冇乜用
俾著利君雅入人民日報做記者
都只能寫返五毛文章先出到街

咁我一個月都會睇到cctvb幾次既
每次幾分鐘

觀眾+1

嗰幾個妹妹仔今年一於去《全民造星IV》啦
肯棄暗投明嘅話實有fans
不過Drop咗唔返去浸鹹水嗰個先慘

利申:去拜年嗰陣被迫睇咗個節目一陣

等左幾年都未復播

你當韓琛流架？
大把人跟琛哥！

又鬥黃
而家佢變革，肯聽民意可以比機會

紅黎架on9仔
鬥黃

黃屍鐘意批鬥人

我無管呀, 佢咪繼續lor, 不過佢作為公眾人物我憎佢咁解之麻

佢玩啲中層低層多過玩公仔麵囉
點會玩著大粒嘅先得架

同埋米奇要全台都返
唔係淨係公仔麵啲馬

係所有人都俾佢搞到雞毛鴨血
就算明知佢唔係認真，趕返返去同整個back up plan唔係時間呀？仲要好揀唔揀，揀新年，人人都有野要處理嘅時間

仲有

咁同話
“唔好著眼64事件啦，其實中共068年搞奧運都ok呀”

有咩分別呀？垃圾搞著人就搞著人啦，收撚皮啦仆街打手

08年

又偷換概念
而家著眼點講緊米老鼠點仆街呀
睇唔過眼咁撚仆街嘅行為都有打手吹奏

p.s.希望佢地繼續亂

我都無話過佢廢，
我只係話人人有佢適合嘅位置

我有話佢適合幕前搞show
我只係唔覺佢適合做管理層

即係你做公司老闆，同你做team leader做project
係兩件事黎咁解

香港人係鐘意睇人仆街同笑9人不自量力

諗起當年殘酷一叮

咁殘酷一丁又唔同
殘酷一丁真係純粹得7

米高搞班維穩狗關大家撚事？
出咁多狗糧維穩慘乜撚

邊個係喜愛淫腳？

余應該搵緊後路, 好快轉會........